7-4-20 咩嘢問題令邱局長啞咗？做咩要恰記者？

7-4-20 咩嘢問題令邱局長啞咗？做咩要恰記者？